坦仔山加d呀嬸個撚個都弱柒智

明明間舖大撚把吉位
係都要d單人食客同人搭台對住坐
我屌你老母恰我毒撚一個
1億你都唔值

咁你有冇出聲屌? 死毒撚
特登玩鳩你同狗男女坐又點? 吹咩 你夠閪膽出聲咩

留D大枱吹風都唔撚比你吹咩

起身走左